(早霸王) 你知道唔知道有人暗戀你

條友好慘

中風

條友把聲好恐怖

中左黃之風

係唔係冇人打上去
一開始就唔應該揀佢

唔知點解好想笑,但聽到又覺得好慘

本身好期待 即刻勁灰

係呀

真心覺得慘

佢癱左下半身都咁辛苦打黎

係囉係囉

佢應該知失敗,所以想直接衝出黎

點解我會覺得佢唔似真中風
似玩電話

條友D聲好灰喎

btw大哥好勁，條友答嚟答去都係｢好呀｣、｢會呀｣呢啲咁短嘅答案，大哥仲接到落去，lead住成個討論

歌都係sad歌

呢排好似咁多difficult case考森美應對咁

頭先森美問佢係咪就快死， 佢話差唔多嫁啦

如果唔係真中風
咁應該會係前男友打去想係大氣電波鬧鳩條女

完左

完？

聽到森美即刻認真左

真係驚佢跳樓死

下？聽唔到有問

梗係
森美講笑話你好似想自尋短見咁
佢答係架
真係搞出人命架

好撚晦氣

我諗森美應該開始對星期五有抗拒

流流地

乜都唔做，打上去絕交？

又曬左一個禮拜

條女都唔探佢

撐到咁辛苦為乜呀

我知我好撚仆街
但佢係咁答好呀 係呀 多D都唔講
我諗緊佢會唔會無啦啦爆粗
我想知有冇人同我諗法差唔多

Sosad

有冇人同我一樣係返緊工用耳筒聽電台

有

一係撐一係驚嚇

用藍牙偷聽

教畜空堂路過

下禮拜冇森美lu

Oh

比我收到我都驚講錯野

浪費左一星期

今日感覺勁沈重

ㄡ冇森美

公幹森美

好心中風就咪撚累人啦

7月14之後既第一個星期五就收到呢個電話

把聲沉到勁似鮑國平/翁文成

其實係唔係想比人拒絕。之後自殺！？

了左個心願

邊度有得聽番

森美仲問佢 你有病呀

屌你森美可能驚條友食檸檬之後即刻病發死撚埋

無聽呀
可能講左可能只係想了個心願

903網站

我今日11點先開始聽
點解聽到小儀講左一句野之後就無出現既？

小儀病左，無返。

無返但講左一句野

可能聽錯左西瓜 因為突然聽😂

去切瘤，本身都冇話比森美睇，係森美發現

有番 少出聲

我都係聽到小儀講左一兩句野之後一路冇出過聲
咁究竟有冇返

係咪問呀傑係邊到

我聽到佢有講幾句 更係唔係啦

難分真與假
佢地不嬲都有錄到小儀把聲: 咪嘈啦
小儀冇翻果陣佢地成日都有播黎玩

我就係聽到呢句咪嘈啦

link?

Link都冇？

無返 中間佢地笑小儀 呀金播左小儀d voice records eg 你唔好嘈喇

姑媽金句

仲有'我問下咋嘛你咁惡做咩啫 '
句唔好嘈啦 錄音黎

都好過之前果堆
又多謝奶奶，多謝老公
結左婚又求婚果d
屌你老母晒左個機會
一聽到呢d就轉台

重溫番2014-10-10 同2014-12-05 呢兩單case
兩單結果都係好心up

2015-09-11 果單好有阿希feel

又星期五

咁就一星期 依家每星期都好期待

快d 打電話啦屌

睇黎冇乜人打上去

屌你呀有女仲打上黎

討好女性 仲想箍煲

食晒兩家茶禮先黎玩後悔

箍煲

每次都好想聽到叫錯名

或者係佢老細呢

其實幾感動

其實真係幾感人

屌，即係點聽唔到

係男仔聽到都想轉基

好似結婚果段野咁

幾有誠意喎又

都係唔得

啫係願意？

我都聽唔到
btw聽落好有男人風範

唔願意

cut得太快啦聽唔到

似求婚咁.
但結果係咩. 我聽唔到

講左睇下點

講得太長反而唔好

佢講咩
太細聲
聽唔清

睇下點啦

睇下點

口水太多

下 聽唔到 即係點

我都覺 讀稿咁

一早寫定架啦

係好感動, 但真係要睇你之前做過咩錯野

森美話 咁即係點

我估之前可能仲有其他野

肯定冇佢講咁簡單

個女仔可能心淡左 就算佢講得幾轟烈都未必有用

垃垃圾圾咁又一個星期

飛得

至於點解心淡就真係得佢地知

太多誓言太多承諾，反而太假同埋太宏大
對方跟本唔會信，反而會覺得你得把口
而且個埋尾問願唔願意，迫得太緊，講一大輪野又大庭廣眾，條氣都未順就要答你，分分鐘仲衰

打上去變左人人公審家事

係
你而家吹到咁大 第日咪又話要討好第個女性
我點信你呀

真係有啲肉麻 但好多誠意既

好有

仲有無架

睇完上邊comment
終於知點解啲女咁易呃
條仔鳩噏一段野就話好感動好有誠意
仲要隔住個電話?

一大段廢話想令條女感動, 我就咁聽條女啲語氣好似有d唔耐煩, 根本條女聽落成大段都係空頭支票
講到70歲80歲拖住佢食呢樣食個樣? , TVB咩? 咪撚幼稚啦。

只能說條女想俾你呃到既話你講咩都感動

好煩呀係咁提西瓜30歲

快啲接電話啦

得返10分鐘

今日冇行啦

應該吹到完場

冇人想知西瓜啲野

咪係

煩撚到

等左成星期 唔係想聽你地吹水呀

阿傑d冧女招好廢

今日冇接電話?

頭先又話可以登記 點知冇電話

佢地拍拖咩？！

拍左好耐啦
今年仲同居埋
你睇下佢地d ig

今日唔知有冇

推定先

看更

完全唔記得左2星期前聽過乜

風裡笑著風裡唱

唯望此愛愛未老

願意今生約定

首歌咁長既

唔知係唔係無人打

個個方加邊得閒表白

屌, 又唔係暗戀
唔駛聽

屌屌屌屌屌屌屌

又好少打電話表白
因為好多時好少表白 多數一下拖過去

寧願聽佢地自己吹水都好過呢啲感謝電話
屌你有咩自己私底下多撚謝夠啦 無人想知你pre-wedding搞乜鳩呀

扮wedding

咁會唔會口頭confirm一下已經一齊左

條女講野都有文有理

今日又曬命

唔去婚姻註冊署.

尖咀呀

紅梅道呀

應該係肥婆

都會
表白多數係比十五十六既人
就好似whatsapp表白

好多律師聽...

屌.......識又點?

改嫁呀?

係wo, 點filter d 電話架

等左成個星期
想聽表白

識到我好辛苦?

屌..........

唔好答問題啦..

點難頂啦, 因為性格爽直

屌, 變相讚自己

咩做野太快?

屌...

會唔會係無人表白

好似見工咁而家

54分啦.

打旋風................

好無聊
係到9up hea時間

條女有D西西地咁

最快, 好野?

扑野快呀?

識左, 唔夠一個月就係埋一齊?

屌............

佢之前個句「點呀 ！！我成日都扮森美小儀」feel到佢係個好難頂嘅港女

比森美串.

抵死.

第時男朋友.

屌那媽 咁既女人都有人娶

叫人縮沙唔好結.

擺明結左食住你啦

好野, 未能接通

好波

你老.

想講粗口

應該有既, 但個故仔未必好

收皮

消失一排無見都唔知佢仲係到
無睇名見有人打段野一忽忽諗條友係咪語癌

打唔通，抵死

笑撚死

不過個節目叫掛住你 都合理

個老公唔想比人知要娶港女

西女人咪害人啦

我係佢老公, 屌撚左個電話

阿健.

屌, 又係d一早講定俾對方, 無驚喜

又通返

有無人暗戀.

明? 屌你打龍通.

緊係背後插佢啦

暗戀你呀~~

HEA咩HEA

無用既男人

係度協......

叫KITTY

屌你, 錯呀, 叫MARＲＹ呀

WhatsApp 狂屌叫佢聽電話

講錯mary就好笑

oppa

＼＼ＯＨ爸？

咩返鋪頭。／

喊乜春呀, 收皮啦

Oppa

咩料呀， 流馬尿？

＼
講ＳＰＥＥＣＨ？

打晒龍通有咩謂呀屌

ｅｔｃｕ ｖ

ｆｕｃｋｘｍｄｓｋ

Cut 得好

咩不斷學習？

學西咩你。

上星期五係咪冇人打過嚟

叫得oppa十個有9個係港女

好心抱？

唔打死兩老都偷笑啦

播小春？

成大氣？

一聽即刻打左個冷震

大哥放假

播好心分手盧巧音啦屌

個男人好hea,今晚有排比條女哦

Ｊ 左？

女強人咁

小鳥依人？

男人風飯？

屌。

好呀。。。

關大兄 知係屋企唔好受 唔洗咁激動

辛苦個男人啦

１２月１７日結

可以。。。。。。。。。。。

講到大呤婆

其實係咪諗住係婚禮播返出黎

朝早要起身洗奶樽， 掠埋衫掃埋地先有得返工

可能啦，咁莛打到。。

可能係
條女交晒戲
不過條佬咁求祈唔駛播啦

你打既野係唔係影射你老婆

有機會, 呢d女好鍾意攞呢d晒命

有咩晒既價值

無Ｄ咁既事

佢有教阿仔做功課架

有名人加持
大氣電波
仲唔夠？
係條街on99跪地都可以拍片
早霸王phone call點都勁d

得聲無畫比人her死

又星期五啦 今日有冇巴打打上去

又嚟料

重溫上星期港女

聽落叻仔黎

呢啲似溝死女咁款

呢 d先係正常男仔
講野又幽默又有組織過

屌之前個連登仔

叫阿媽

做乜9

咩事呀 叫呀媽

痴線

又係痴線佬

本身仲以為正正常常

真係估佢唔到屌

應該比人拒絕

會唔會又叫人阿媽聽早霸王

我估唔得

又黎

我比你講多次

唔通又多一位烈士

有痴漢出沒

sor9ry
講得太早

應該死硬啦

bianca

留名等重溫

咩叫BEANKA?

乜名?

個女仔把聲幾好

Jed

thx

拍施 就叫呀媽

求婚點做好?

貼j 圖

姐姐聲

冇呀

係係係

睇黎都gg了

係咁喂.

收唔到就轉台啦

cut線

收左皮

咩公司

用lan 線?????????

有一個男仔.........

鍾意?

應該得米啦

講多次?

屌又黎

又嚟啦 有男友

有男朋友

唔係單身

有個男朋友

好多年架喎

出現了

佢有男朋友....

仲同個男仔單獨睇戲

唔怪得個阿媽唔理佢啦

6年男友

有男朋友
6年

每次都好想聽依d

死左

傻仔.

暗戀? 做兵啦

又係臭雞

歷史總是不斷發生

收兵

有男朋友又知道有人暗戀佢

六年.

七年之養\\\

就來結婚?????

就黎結婚

GG

就結婚

呢啲女又扮傻

仲要同公司, 點頂

你男朋友好鍾意我?

咩呀三角戀?亂呀

唔接啦.

留意下身邊d人

結婚前試下其他男仔?

又黎料?

搞到森美都痴痴地

我係今日咩?

平時聽節目?

屌. 專登聽........今日忙../.

D同事有聽都仆街喇

好開心

fans

男朋友

叫人試菜

好慘
個男仔點解唔知

個男仔又話問過女方身邊朋友收風？？？
又話約溜冰？？？？約人阿媽？？？？
唔明

笑

你咪係佢男朋友呀

爛羅友

男友黎

仆街仔玩尻森美

假膠？

佢係男友 反高潮

玩鳩森美

森美大哥比人玩

大佬呀....

留番D機會比人啦....
我5個星期無比人接

屌你原來玩野

真係痴線佬

撞晒車啦

食屎狗

正仆街

都估到啦

玩嘢

屌佢老母

屌
玩野

屌仆街仔

人間失格

爛肚臍
森美都幾醒

屌，條友打上去扮暗戀

屌你老母
一星期得果一次都要玩電話
認認真真比個真係有需要既唔得既?

死仆街.玩尻森美

On撚9 無撚聊 晒我時間 屌佢老母

爛到上肚臍啦

屌 玩野 仆佢個街

咁仆街

屌你老味 食屎啦去

唉狗

屌佢老味
食屎啦霸住個air time

浪費時間

鬼唔望條仆街臨尾撻Q

屌佢老母 阻撚住曬

勁仆街 咁都好玩

食屎狗, 鬼望佢結唔成

弱撚智 最後仲笑笑笑 on9當有趣

Fake到臭曬

比啲真係想表白嘅有心人啦

On99

爛賓周啦屌你老母

呢d人真係唔知咩心態

哂時間 屌

懶係好笑咁！

撚狗

不過可能check自己條女呢

屌你假膠哂9我時間
我要聽痴線佬啊

揀歌嗰個真係神級

屌佢老母 咪玩9森美啦

難得森美咁認真教佢溝女

你知道唔知道
有人屎忽爛

啱呀森美

有冇LINK？想聽

巴打好慘 祝你下次打到過去

森美

好波 森美

森美好波

有第三者

玩出禍喇

玩出禍

留比有心人啦
正仆街

好波 捉蟲 on9仔

屌你老母死仆街，試自己未婚妻

你唔好聽日先問

除非兩邊夾埋

祝戴綠帽

抵啦

試到啦，有人暗戀佢

今晚阿牛嚟搶新娘

似夾埋啦

巴打下星期繼續

森美咁醒估到自己比人撚狗

屌，浪費晒d時間

咒撚到佢結唔成婚

戴帽啦屌你

所以叫個女仔試其他人

森美真係好撚勁

落地獄結啦 垃圾

即播人間失格

試多d人 唔好綁死一個

食屎狗
祝佢結得成，但係之後戴綠帽，再離婚分身家

因為係兵

條女叫bianca 拍左六年就結婚
起底條仔啦

玩野 抵撚死啦~
好玩唔玩，拎呢D時間黎玩，浪費左一個機會比有心人表白

為咗同森美傾計？

好毒

YEAH

真係好醒 咁快估到

條女話我男朋友好鐘意森美

CHECK?

森美 叫佢比帽條仔戴

Ho ball

睇下自己條女有無人追掛 唔知

呢D仆街比狗屌啦

之前好多都係打俾自己老公/老婆已經覺得好悶
但係佢哋講到明都冇咁嬲
今次真係屌柒個仆街

起底緊.

屌佢 條仔正仆街 阻撚住哂

火撚滾. 一個禮拜等呢一日

屌你老尾. 玩野?

痴撚線

好玩唔玩

咪係，一星期先一次 15分鐘
屌你玩電話
一定要屌柒佢

手足做野

人地做左咁多年
點都有D經驗既

等左成個禮拜，俾條仆街玩鳩我 晒我時間
冚家剷

呢D同大陸新移民綜緩撚無分別

浪費資源

仲要扮野又話追佢又約埋佢老母點點

點知都就黎結婚
正人死MK冇黎認真

希望my903 youtube 出番條片
share 俾全世界

難得阿叔返來應幾句
你咁玩我?

森美平時玩得人多 有經驗

推撚到條仔戴帽

bianca有興可pm我

森美真心醒

聽把聲唔似靚女

森美好波 播歌好波

Bianca試多幾個先好結呀

諗返佢扮細聲作成個故出黎就好嘔心

帶綠帽啦柒頭

屌， 次次星期五最緊張時候就有客打黎。邊到有重溫可以聽番。

Link?

有無巴打有backup
今朝做到隻狗咁無聽到

偷心的騙子最賤格
森美真心幫人你竟然呃佢

下世問你攞啊!仆街!
好似你咁唔撚洗做？
你老味咁撚串!

約老母?

食洋腸食洋腸

明知條仔玩野, 好心CUT 鳩左佢啦

正太大

其實佢有更好既選擇

一表人才, 呢條友仔玩野, 抵比森美串返

屌你你問既時候已經12點
你份人係午餐問有無早餐食?

今個星期promo 不停binc

今日唔知有冇表白

上星期冇得聽

上星期對情侶 落地獄啦

冇得聽返

大哥都叫人唔好阻住人呀

個女仔無辜嘅

仲未嬲完上星期條仔

大哥又話上個星期條仆街唔係好仔

再聽番條仔個笑聲真係好on99

算啦做人唔好咁小氣

大量D

男人老狗

瘋狂binc

抵撚死

話之佢

鬼叫佢男友咁仆街
點知佢地係咪夾左計㗎

唔好阻住人

咪聽左LOR 頭先

咁又唔洗既
ＧＲＥＥＮＤ ＨＡＴ 算啦

好想有野聽

應該表硬

咪係, 直接爛賓周啦

應該會啦

春袋比阿婆損

好想聽d痴線佬表白

有冇人打去表白呀
我地幫你集氣

唔想聽歌呀

有時好灰架

點集？

田側呀

求婚 屌

今日阿達？

達

嚟啦！

黎啦黎啦
好似好毒咁

打來求婚？

屌

係唔係gay

ＡＭ。。。。。。

好爺
男人來架？

死基佬？

又求婚

我只鍾意女性架。

屌

有陣毒氣

基佬求又唔同

呀希

應該好玩得

起碼講到明，好過打嚟玩嘢

點撚樣接電話架

乜撚野聲黎

陳敏芝

敏G

敏之

內地親戚介紹

屌娶大陸婆

毒撚要娶大陸婆

怒屌。

哦啊

同鄉 笑左

珠寶店做文職

大豪華呀？

ＷＥ ＣＨＡＴ？

大陸人來既

屌 又放蝗入嚟

大陸人

支那狗

廣州話嚟喎

你唔好笑人
人人都有咁既機會
而家既香港

we7

點解把聲可以基到咁

透過微信

無中介

比號碼。 傾談。

屌

腥趕人

其實係咪叫雞沉船啊

無拍過拖。

做過。乜之嘛

唔好咁啦

發笑

咪俾佢求啦, 又多隻蝗

做傻瓜野

我見你條毒撚沉左船仲好笑

拖手仔， 早十秒，小心Ｄ唔好仆親

轉頭佢ＰＫ＿

自己立flag有咩咁可愛

屌成功左咪又多左蝗黎香港

一於玩佢啦

女追男
要身份証啫

打得咁快

因為佢想要hkid呀屌你老味

緊係追你
身份證呀

女追男
屌。

唔理人。＋

求完婚咪係香港住呀屌
返上地獄鬼國咪撚返嚟呀

做雞都可以係冇拍拖

一年後打返黎cool煲

分開二地

佢請你食飯。

點拍拖呀。

佢來香港搵你？

小小毒 但偏基

會唔會內地結左婚。？

內地已經結左婚

似比人玩。

屌你, 想來香港

大哥好波

大哥

未拍過拖

如果打過去咪要打返大陸

食屎啦, 仆街

一年就結

拍左就來一年，下周結婚

一周見一次

結左婚點？

溝通下，佢想內地定來香港
我會主張來香港。

屌。你私樓仔呀？

冇拍過拖，不過幾十個老闆

一年long d結婚？仲要大陸女人

想慳返電話錢

20年前

個男嘅係咪沉左船

11個月

大把公屋仔

又娶大陸女人

沉船呀

咩刷出火花

咩小咸咸

傻仔 貪你可以有居港權咋柒頭

冇事嘅

佢一定黎香港啦 仆街
又多隻蝗黎攞老綜

睇人仆街最開心

真係唱

屌你老母咪撚俾佢結到

又一隻蝗

太早勃

咁係咪要打長途??

未必，佢未必
但佢親人就

呃人既／

森美幫人犅

呢個男仔都幾純真

早勃

請稍後再撥

等睇無人聽

屌 昆個傻仔唔夠一年就可以留港

稍後再勃啊

再勃

同人約緊炮WE7
唔得閒聽

ＷＥCHAT刷錢個Ｄ

香港生活環境好啲

冇呢個電話號碼

講真未必接香港電話

咁早ＭＯＲＮＩＮＧ Ｑ

垃圾支那女人
On9港男又帶啲蝗落嚟

接緊客呀懵鳩

用we柒打啦

８５２

晨勃

唔好咁賤啦
可能工作緊呢

珠寶公司文職呀

推到佢冇人聽

大陸人以前好多連外省既字頭都未必接

係喎

女友陪緊客呀？🤔

二條友係度撐時間

一通左男人聽

等俾人呃 傻仔

朝朝都勃

太早啦
可能未起身

呀希？

謝茜嘉。講旅行

用Wechat 打

打通先有野聽

抵死

好野。
收唔到阿達

點解既

用ＷＥＣＨＡＴ

平時用we chaq

你老味係咁蝗語

we chak

we chart

講低？

屌。唔掂

平時扑唔扑到佢丫

達哥好野

姐係未試過用電話打

實扑唔到啦

唔係就唔會結婚啦

大哥朝朝都勃

接緊客
又一毒撚

咁冇辦法啦......平時用we叉
聽到打冷震

大哥好撚MEAN

賴落森美度

森美大哥呢Ｄ野你節目會發生

真係好mean

咩身體有事？

敏芝都唔慌有聽903啦

森美大哥

mean Friday

條仔係咪新移民黎

聽條仔把聲，肯定係啲on9懵撚
以為有條支那女鍾意
人地要香港身分證咋柒下柒下

龍精虎猛

唔玩呢Ｄ？

係咪g嚟

希望唔好呃依D純情港男啦...

汪!

出得嚟行，兩個電話是常識吧

男人ＭＡＮ 哂

幸福愉快既家庭

用得wechat都。。。

huh

但佢真係似.....

咩歌？周柏豪

真係笑到仆街

都比人呃多架喇講真

玩撚猿

笑下咪算
你附近大把中年男人比呢Ｄ 呃啦

ＷＥ ＣＨＡＴ

香港冇啦

希望唔好係A1見到有毒撚比人呃完跳樓

好心就搬返大陸住啦
叫條ON9仔同條女講搬返大陸住睇下佢即唔即時收你皮啦

笑下算
下個禮拜咪ｒｅ 啦

原來仲有病, 咁可能好早死
到時有錢又有身份證

呀達你有冇睇連登呀

應該呃成世架啦

果d玩女人

呢條仔似沉船比人玩

係，祖國偉大

抵啦
要娶支那人，唔該死返上支那
咪撚嚟香港生蟲

應該無
否則唔敢打上去

應該係比條女食撚住架喇

實食死啦

播我的宣言? 屌, 咁快應承咗?

又無野聽 聽個傻鳩沉船

在深圳一起嘛。

深圳敏之

如果似香港件陳敏之又唔同
長腿有波

連續兩星期冇野好聽

特別有說服力

無啦，算啦

完
傻閪毒撚
支那畜玩你咋

唔係播咩？

好心分手咩？

唔好玩既，第件

來左香港大把世界

唉 依D真係好慘
又病又痴身(聽把聲)又檬檬下咁
都唔知有冇比人錢埋錢

有乜理由會打唔通，熄左機

接緊客

其實最尾係點? 我同客傾緊電話, 聽唔到

係都唔奇

接通唔到

Ａ０小毒撚愛的宣言

打佐2次都唔通 之後呀達表白完就完佐

條友由森美變態樂園已經有聽
照計都唔細，仲咁純情下

所以覺得佢似比人撚

大膠

發夢見過好多文職都會私底下做邪骨搵多啲
香港就美其名為pt...

未開竅

第時做雞蟲

做雞？

有錢邊個唔搵

仲可以揀客搵靚仔舒服

今日推下POST先

今日唔知有咩電話

今日冇森美？

有無巴打

有

我在

有一二個

傾下...計
暗戀先.

求婚就收啦

阿達

ON99

達你好

打來咩事?

屌.
7頭達

求婚.

接番阿達好過啦

一早就要示愛行先啦

怪聲

咪撚再曬機會啦

大陸妹.

記返起啦

成日求婚 唔想聽

SIDE

請稍後再播.

上次唔係話有巴打打唔到過去咩？仲唔去馬？

無急才, 男人.,. NO GOOD

敏之?

我打上去, 怕比人錄起

不了

上個禮拜架喎唔係咩

打上去

我叫關羽

今日係同XX 示愛既

散左

即是關羽也愛人妻，從前十分巴望得到呂布部下秦宜祿的漂亮妻子杜氏，多次懇求曹操把其許配給給他，不過被曹操自己強占。

我要向杜氏示愛

同你老婆？多謝佢照顧好平仔

吹水啫, 咪認真

都係架
佢教仔識字讀書

達哥又接

屌

阿YE

阿達

OK呀

自己上903網聽返錄音

睇返
國內

保安SECRUITY

國安局
炸編

屌 走撚開啦 又阻撚住

詐騙電話

屌你呀達阻撚住我聽人表白

詐騙

可能冇人打上去

個心, 愛意.係妰騙

先前D人求婚/??

應該冇人打上去啫

死仆街
阻撚住

肯定衰左喇

唔通要我關公?

快D 播啦屌

可能自己作故仔

咁毒, 全部自己FF出黎

吹埋廣告
18禁
森度遊

又廣告
真係無人打

屌今個星期竟然冇人

快d打啦

播埋歌得番10分鐘唔夠

終於byebye 真係阻撚住咗啲時間

冇人打上去 阻咩啫

睇嚟都冇人打上去

玩完

一係爭住打 一係無人打

個個都怕衰左

唯有睇下下星期有冇人表白啦

女打上黎

有啦

想同佢分手

呀之

屌 求婚

芝

最後5分鐘

個個星期都等下星期

又係求婚

DLLM

求左添喇

屌 又係打嚟晒命
邊撚個接入嚟架

要救命

應該真係得佢一個打電話過去

仲要未必打倒比佢

個男唔打上黎

死港女

屌暗示條仔叫佢打上黎搵佢

呢個月都係on9多

快快手完啦 等下星期

決戰兩分鐘

講錯名

好神秘

嚇死

點解成日接呢d case
呢d野自己圍內搞掂啦 洗唔洗郁下就打上電台

屌你講啦

屌唔係叫阿芝咩

咩事

以為有好戲睇

佢係唔係叫Vinne

又哂命

飛左條女佢啦

即刻改返

夠鐘byebye

陳芝瑩

阿豬就有佢份

今日咁短

成件事五分鐘搞掂

以為講左第二條囡 屌佢老味放閃

以為有花生添

甜CC

傻更更......

ON9 就ON9 la

屌，去死去死團出動

係第二條女都要兜啦

你老母條女痴架

去邊斬人?

我個仔生日,

HAPPY BIRTHDAY

早知打上去

閃盲人

尋晚食哂啦

放閃
正仆街

太小客啦

下個禮拜見,.

BYEBYE去食飯

Pish

又一星期啦, 希望有暗戀

黎啦

爸絲打去馬啦！

屌， 呢度都見到你

咪撚求婚呀

上星期果對情侶食屎啦

DKLM 又求婚

好彩上星期冇聽到

仆街啦, 唔聽

包公子

同埋居Tim

包公子, 又求婚

你知道唔知道有人想求婚

屌佢老尾又求婚

落地獄啦

比森美窒到

如果今次有反高潮就好睇啦

唉 又求婚 好悶

送個LEGO就有得結婚

比人窒到pk

窒得好

屌，無晒驚喜

屌, 又係知既

去死啦, 呢pair

係咪又夾定晒架

求婚唔好打上去啦

好撚明顯啦

明明個環節係暗戀，依家變左求婚 搞咩呀

有冇做過甜野

夾撚定晒先過份

係求婚都唔好夾定啦

唔使問咁詳細啦 答應唔應承算

咁都接入黎

我想同你求婚 屌

辣殺

嘩播呢首歌

求婚唔好接入黎啦 寧願聽吹水

Mk

如果係求婚失敗就爆D

但老實講，我係暗戀人都唔會打上去表白

mk人播mk歌

寧願聽森美屌柒西瓜小儀呀傑

仲可以播多首歌

下星期再見

SIDE時間
聽來都癈事

近期好似冇咩人打上去，有幾次直頭冇接到人

味跟蹤我啦

如果係之前打過嚟示愛 再打去求婚就話啫

巴絲打去馬啦

幾時有毒撚示愛

嚟啦 唔好又求婚吖

HUGO 巴打你好

屌, 分手Case
算你啦

SAY SORRY 同求復合?

都好過求婚既

分咗手仲叫咩女朋友

係

今日呢個打上去係復合

聽下有無爆點

無承諾.

有小事件,. 分手

導火線, 有其他人出現左?

有錢仔? 二世祖?

求復合。唔係一隻好馬

無啦 綠帽都戴埋 on9佬

不經意撞破左?

事後搵返. . 咩呀?

又自怨, 無做男朋友做既野

無陪佢

又係工作忙,小時間.......

戴埋仲都知自己冇啦屌

好掛住

分左手. 識左個新既./

都仲想追返人

識左你之後有聽., 903早霸王.

狂HARD SELL

分左手十零日?

都分左手打黎做乜，用群眾壓力呀？

綠帽俠出動

都同新既一齊啦, 做乜鳩呀?

放置play完Ex，Ex出軌都仲想喺返一齊？

有MESSAGE

有傾計
有無要求復合?

有暗示過..

屌你老味箍煲咪撚接入黎啦

分左10零日就算啦 又吞吞吐吐

放棄結婚對象

森美想REJECT呢單?

今次應該都冇好下場

賤女人叫人等

其實又係浪費時間

好過聽求婚

接左入來又玩人?

拍左三年

VS

分左十日手

收線啦屌好老尷

條友好灰

成頂帽俾人笠左落頭再求原諒

未必幫佢打

遲D 可能有機會?

條女?

唔肯定自己想點樣

遲d

鬼唔望ex同緊條仔扑緊野，打去就啱架啦

遲d = 下世啦

收檔啦

中哂個分析

都係既

我係佢. 都好大壓力架
比森美JER 住
又話條女自由.

又有個緊接.....?同另一個

男人樽鹽都無埋
仲一齊做咩

兩個主持好慘，要點醒條友又唔可以hurt 到佢

一年後, 可能同而家個件唔好,

到時食返回到草.

遲D遲D 等條女結婚 上台唱阿牛咪得

都想試下

唔得都算盡左力.

無遺憾

好. 去廣告

女仔, 熄電.話

YEAH !

903得灘叔一個敢直接屌醒佢

飛撚咗條臭雞佢啦hugo

森美咁好比佢打

好馬不吃回頭草呀

收硬皮

群下之臣

吖 條友又幾特別 冇啦啦正能量返

個人咁拖拖拉拉

硬頸到

到時條女俾人中出即飛咪番黎揾你

屌得醒就唔會打上來啦

大哥

又冇人表白啦

迪奶幾句都應該收佢皮

香港大把好女仔, 唔洗為左一棵樹放棄成個森林喎老友

Move on la

又浪費左呢半個鐘

聽條友把聲都覺得煩 灰到咁
又係自己拖住人 依家人地識第二個又想復合

日行一善, 童子軍

唔打, 又浪費左今個禮拜

岩呀 男人過左30歲就越黎越有價值

中出都未必,

有左但條仔唔認先會

Hugo條女女俾人食完 Hugo都信女女係處

係就接通佢, 之後直接電話屌柒條臭G

納妮

佢都簡咗要試下 支持下佢都好嘅

又阿希

阿希

森美好直接

咩呀又?

聽下無水聲

啊希

大陸G ?

邊度有得聽

雞

長途電話?

大陸臭雞?

會唔會講普通話

支那雞嚟

又大陸雞?

零姣?

又係大陸雞?

大陸G

大陸雞

真係呀希就好笑

妖 大陸雞呀

沉船hugo?

又大陸臭雞

大陸雞聲

沉船?

鍾意你唔難

唔鍾意你但有新人加入.

打大佬CASE

條女好硬.

haha

把聲惡到

廣東話.......?

妳唔開心呀?

有DELAY

邊位

講！

下 你係小儀呀

把聲咁老牛

條友把聲勁西

好牛

笑死

變聲

飛左佢啦

今日唔記得聽我地節目..

哇. 仆街了

以為騙電話

好有威勢

臭閪

咁岩今日唔記得聽 詐騙電話

正一臭閪咁

港女聲

微信

佢知邊個

班FRIEND 得佢會聽

發條微信比佢

條女知啦. 扮哂野.

閪聲

Friend

發微信

臭西到呢

暗串

屌你, 閪撚到呢, 把聲

兵味濃郁

朋友關係

知係邊個

屌 , 想唔想聽.?

好開心聽到二個電話

處理返私人事

朋友

陣間講錯名

傾到計
唔係話無就無.

幸福0個個

快樂?

突然間又有少少可愛

變成兵一隻

而家唔係好開心?

因為?好多野?

咩呀又嫁唔到呀

FRIENDZONE

又幾好戲

利用人啦

港女笑聲
做兵

你真係打想去呀?痴線架

應該得米wor

有無拍過拖架你兩個

真臭閪

儲住個男人做兵

住支那嘅港女

派好人咭

仲笑得咁開心

好想喊, 假撚到